「唔好將法律問題政治化！」呢句說話真係超on9

係班日日坐公園睇大公文匯免費報TVB既廢老，先會講得出

對事唔對人。。

全球立法機關都係政治體制黎

同「個別事件唔評論」on9 級數差無幾

香港班議員: 唔好將立法會政治化